[![Finish](https://img.shields.io/badge/Finish-false-red.svg)](https://travis-ci.org/rstacruz/REPO) 
###### ยังไม่เสร็จสมบูรณ์

# แนวคำตอบ รายวิชา หลักการเขียนโปรแกรม 1 (ว30289) โรงเรียนร้อยเอ็ดวิทยาลัย
*By [Vixolence_.](https://github.com/Vixolence)* 

&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;มีวัตถุประสงค์เพื่อให้ผู้ศึกษาในสายการเรียน วิทยาศาสตร์-คณิตศาสตร์-คอมพิวเตอร์ หรือผู้ศึกษาทั่วไป ในโรงเรียนร้อยเอ็ดวิทยาลัย และบุคคลทั่วไปที่พบเห็น หวังว่าแนวคำตอบนี้จะเป็นประโยชน์แก่ผู้ใช้งานแนวคำตอบนี้ไม่มากก็น้อย

## คำอธิบายรายวิชา
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;ศึกษาโปรแกรมและภาษาคอมพิวเตอร์ โครงสร้างและองค์ประกอบของโปรแกรมภาษาโปรแกรมชนิดข้อมูล ตัวแปร ค่าคงที่ ตัวดำ เนินการและนิพจน์ทางคณิตศาสตร์ คำสั่งแสดงผลข้อมูลและรับข้อมูล คำสั่ง ควบคุมการทำงานแบบลำดับ แบบมีทางเลือก แบบวนซ้ำอาร์เรย์ และฟังก์ชัน ปฏิบัติการเขียนโปรแกรมภาษาโปรแกรม โดยใช้คำสั่งแสดงผลข้อมูลและรับข้อมูล คำสั่งควบคุมการทำงานแบบลำดับ แบบมีทางเลือก แบบวนซำอาร์เรย์ และฟังก์ชัน และการเขียนโปรแกรมประยุกต์ ใช้งานเพื่อแก้ปัญหาต่าง ๆ โดยมีการวิเคราะห์ วางแผน แก้ปัญหา อย่างมีจิตสำนึก มีวิจารณญาณและมีเจตคติที่ดี

__**ภาษาโปรแกรมที่ใช้**__ : C Programming Language

## เชื่อมโยงแนวคำตอบ
- [แนวคำตอบ โจทย์ปัญหาชวนคิดชุดที่ 1 ](https://github.com/Vixolence/jetavat-c-answer/blob/master/description/summary-1/summary-1.md)
- [แนวคำตอบ โจทย์ปัญหาชวนคิดชุดที่ 2 ](https://github.com/Vixolence/jetavat-c-answer/blob/master/description/summary-2/summary-2.md)
- [แนวคำตอบ โจทย์ปัญหาชวนคิดชุดที่ 3 ](https://github.com/Vixolence/jetavat-c-answer/blob/master/description/summary-3/summary-3.md)
- [แนวคำตอบ โจทย์ปัญหาชวนคิดชุดที่ 4 ](https://github.com/Vixolence/jetavat-c-answer/blob/master/description/summary-4/summary-4.md)
- [แนวคำตอบ โจทย์ปัญหาชวนคิดชุดที่ 5 ](https://github.com/Vixolence/jetavat-c-answer/blob/master/description/summary-5/summary-5.md)
